dse說話求救

聽日係咪出共識或者評論題

活動共識題

應該係

完全不知情
幫推

好大機會
得番呢兩個同埋創新未出
利申 下星期先考

屌

評論就仆街了

評論ok唔好共識